
                      Matthew no lo hace nada mal de malvado le queda muy muy sexy sinceramente y don pistolero eta claro que el papel estaba escrito para el, los 2 actores incluido el chico lo hacen genial. Pero para mi gusto la película es algo floja me quede cuando terminó la película... esto es todo....
Si el libro es igual que la película 🎥, desde luego no me apetece leerlo ... la recomiendo para dormir... o para un domingo
        
            